有冇人申請左日本working holiday？

申請左，等緊結果，今年多左幾倍名額，希望佢批啦
有冇人同我一樣申請左／想去，一齊傾下
利申：唔識日文

唔識日文你想去做乜？

大阪生活3年路過 工作中~

留名打算明年尾申請 有咩要注意

廚房，同埋去到都會學

果邊做野？定讀書

我都唔知，不過申請要打計劃書，d人話好緊要

我3年前都係WH黎 果時WH一期仲係得125個位

而家做緊野

香港好似好少人申請，果邊生活如何？
如何可以我都想留幾年

full time?

你黎到穩定到先算啦
識大把話要留幾年 最尾一年唔夠就走人

識挪威 中東 紐西蘭朋友 英文係native 番緊日本語學校
想搵做廚房都有難度 挪威果個而家都係洗緊碗
所以我勸你有日文個底先出發

full time 工作簽證

我打算搵左工先過去，我做開果d廚房對比地係外國容易d搵工，不過網上日本working holiday的資訊比較少，所以開post問問

外勞就外勞啦
Hol 咩iday

你有門路先搵工後到步就無問題啦

其實日本除咗旅遊之外真係好垃圾
真係得住個度同係個度讀書既人先知日本發生咩事

利申:屋企有曰本永住 我就覺得太垃圾取消咗

有d人銀彈充足過黎頭半年都唔做野剩係玩既

每個地方都有差既一面同缺點 睇你接唔接受到

等緊結果

只可以講香港唔差
屋企係日本做咗幾十年野都頂唔順個垃圾日本政府而家準備走人

你喺香港咪又係奴

幾時有話我響香港？
垃圾

去一年睇下人地個國家，深入了解下，見識下姐，冇得咁比較
d日本人一樣會黎香港working holiday，因為唔係佢地自己國家，會覺得好多野好有趣，選擇留耐d 了解下，就算佢地發現有好多缺點

外奴

每個人想要的野唔同，你唔鐘意呢種旅遊／工作方式冇需要入黎
大把北歐國家的人會鐘意去其他國家生活，感受唔同文化，就算人地國家好富裕都好
外勞咪外勞囉，最鐘要自已開心

申請左，好擔心結果

我同女朋友就喜歡日本多d 對我地黎講香港好差下

諗住今年第二期申請

仲有時間咪學定日文先~

重拾緊，上年考左N4

至少做咗少少準備先去了解
我見你日文都唔識驚你去度比日本民族主義恰
否則你最後都係會浪費咗時間因爲溝通其實好重要
去見識唔係無問題不過至少準備下先囉
由其你係去wh唔係去旅遊

食野真係好正
不過住既話d税勁到痴線
賺埋都唔夠比

我都有少少，想知你計劃書點寫？

日本份糧+香港買外匯股票 發夢果陣無報稅

最垃圾都係個遺產税
唔交等你死咗既話要充公所有野
垃圾政府搶錢

申請左留名

點申請

填好表，準備齊資料囉，10月有第二期申請

第一次申請
第一次唔得就10月黎多次

得左

個官網咁快有更新咩 ？

大家總共帶幾錢過去

有冇人可以借一段仔理由書黎參考下點寫

多數人用英文定日文寫?

出左了，放心，352個申請，347個pass左

我用英文，都係吹下日本有咩好，有咩吸引你，風景、食物、文化果d。不過咁少人申請，應該寫乜都批

鳩寫都批啦
利申：認真寫

吹水啦，有永住走去取消

我都係認真寫，仲加幾張相比佢。睇完個結果，347/352，屌

依家多左咁多位
我諗你交齊野就有得去

3萬。。。希望唔會三個月就翻香港

反而我想知張證最遲8月31拎，拎完三個月內去日本，姐係最遲可以11月尾先去？

同問
拎左張證
十二月先去得唔得

如果你無錢既話
係香港住絕對係好過日本

公屋撚就係

成功申請的各位打算幾時出發？

aug

到底點先會唔批

申請左上年十月嗰個依家係日本做野做左兩個月鬆啲
考完N4就直接鏟過去以為夠打 依家好後悔點解當初唔讀好啲先再去
老老竇竇唔好對呢個地方抱咁大期望 到最後會失望收場 不過際遇呢啲野都係睇你運水

去之前帶左幾錢？

十萬円左右

無
不了

10萬円

神人

打算下年去留學一年學日文
利申：本身有學開

因為我呢頭好偏僻 連超市都冇 人地講到明第一個月帶至少七萬円去 以防萬一

小弟怕找唔到野做

我都好驚，唔識日文，7月有無d密集課程上下

有興趣想去 打算完埋n2先

想問租屋係咪要自己搵？

巴打諗既野同我一樣
搵工方面都係藥妝個啲？

推，仲有兩個月出發

一樣
諗緊大阪定北海道